那些年JYP爸爸在選秀節目公開處刑的自家練習生.....................................

SIXTEEN時期

（6MIX預備出道，因欠缺STAR性被踢走）

（因拍照不上鏡被踢走；但也因此造就了今天12女孩，輕飄飄羽毛彩演❤️）

（愛豆學校成功翻盤出道）

MIXNINE時期

（派出兩位練習生形成強烈對比，並借助外部勢力 - YG爸爸開刀）

NIZI PROJECT（最新追加）

（以3+1形式派出練習生參賽，位置分別為舞蹈、歌唱、饒舌和祭天；圖中為祭天練習生）

真的很殘忍呢！😱

白頭佬前排坐左洗頭艇？

抗爭唔小心俾人拉咗...

白頭佬 屌你老母
死左去邊

Hi 池仔==

娛樂台白頭佬退出左連登？

特登開左個post搵你

咁有心 好滾動❤️🥺

睇唔明樓主想表達咩...

用心咀嚼下

我自己打完都睇咗幾個鐘先明...

深度拍得上SIGMA大師✔️

失蹤人口出現左

下==

😳💘✊🏼

ABCD